[polyu] af2108 vs af2111

有冇巴絲打讀過可以俾意見？要二揀一

2108唔易讀

project workload 大

要攞mean grade嘅workload 都好大

2111唔清楚

2108如上面所講 依科一定好多人要讀
2111真係未聽過人講